iPhone12 pro/pro max 送貨討論區(2) - 苦主大聯盟

Dllm Apple 幾時出貨呀

真呀

28-4

24-1仲未有消息

+1

新post 留名

+2 呀唔該

通常23出貨24到

仲係處理中

Apple 啲iPhone 次次出貨都係2日搞掂
Mac 就多一日

留個名

我地又圍爐啦

你地平均係咪要3星期先送到，我見而家官網寫12尾先有，要等勁耐

幾時遊行去apple store聲討

再唔出貨就

好嬲呀 話說你係咪都係1號落單

係

利申。苦主 11月頭落單而家都未出貨

2號呀 你話你1號呀嘛

Sor9我又唔記得咗
Btw原post出左貨位Ching同我一樣一號落單 但佢夜晚落 我晏畫落 佢竟然早過我準備出貨中，公平咩

可能佢真係唔係跟個落單時間去出貨

應該係24-1號到果lock貨 隨機出

佢好彩啦 早左日

事實證明早落單都唔係早享受

1號落單嘅苦主 已經痴咗線

陰鳩功幸運從來都沒我份咗樣
我地放長雙眼睇下聽日有冇

駁唔到

而家反而驚部機到左 有問題點算 驚中黃mon加機身花

退左再買 分分鐘應該要等到下年先有

到時真係唔撚屌佢 等9月再出新機先買

咁

緣份到咗 自然會到

唔好搞啲咁嘅嘢等左大半個月搞啲咁嘅嘢真係崩潰

佛系等貨到

到時中左叫埋我 一齊上去apple store

iPhone 12 mini 個mon 黃 依加好驚pro都黃

要啦

Btw見身邊有人用pro個mon又無事喎

要

好大機會啦 黃得嚟睇下過唔過自己個關囉

咁好彩

係

睇運氣 不過依加連機都冇聲氣
唔通買咗2022 國王的iPhone?

頂笑咗睇怕係啦

比咗9299連個盒都冇

起碼比張Apple sticker黎

唔好話個盒，張單有時都見唔到添呀

真 食單

哭撚咗

D配件 買撚哂部機都未撚到

20w 個火牛都買埋

啱啱仲想問你地買左殼未
我未買

月頭落完單都買左 d配件到齊 部機個盒都未有影

Caudabe 1號買 21號到咗 部電話就.......

今日落單，希望聖誕前送到

你地會唔會買casetify

唔好抱咁大希望

Casetify 唔係保護鏡頭個位咁大個logo 都可以諗下

生招牌

戴咗同冇戴差唔多

話說我上網見到有人話apple會用抽籤形式出貨，又係有人嘈遲買嘅反而早出貨

我買緊PS5 定iPhone

可能買ps5都無咗耐？

一切隨緣

PS5 下次抽籤27號

佛系 i即是phone phone即是i

當你唔記得咗有依樣野 佢就會到

都係講返國王的iPhone啦

諗住幫手搵稀土加速佢整電話

我諗佢pro/ pro max 咁耐出貨係因為Apple估錯數

以為多人買mini 同12 點知係多人買pro/pro max

但係佢收咗錢咁耐都冇聲氣 真係好打擊信心

佢到底有貨唔放 定真係整唔切

要啦 一齊去搵

真係好想知

用緊12 pro max表示祝你地早啲收到機

多謝ching

感謝ching就嚟要祈禱集氣

5-12 都係出番去先

唔緊要呀 一齊集氣

棍到灰
初初又十五十六等埋mini 先決定，點知一出mini 就推遲左咁多

你買pro定pro max? Mini size 正但電唔夠

冇諗過買部iphone都要等成個月
唔知以為訂造家俬 落order先整
如果去到出年頭一季都要訂等出貨
真係等得黎過幾個月都準備出新款

我3號落單都收到喇喎 上面1號係咩事

1號買 24/11-1/12收貨

iPhone 13 is coming

pro 256 藍

Same

Pro定max

28-5 會唔會5號先收到

屌1號買都未收貨
11號買嘅等撚到變化石

唔出奇

望電話石

7+ 就黎頂唔緊
上星期叫女友幫我買case 今日拎埋
但係部機仲未到

我覺得25-2應該27先轉status
30先送到

ching 我都係25-2 pro?

係

如果係Pro max仲好 我可以去兇宅買

31號凌晨買 24-1上嚟叫吓春

Pro 我落單嗰陣佢就寫18-25到貨

pro 24-1仲未轉

256 pro 金色 換 256 pro max 藍色/金色

細機缺零件

3號落單個貨期仲早過一號

10號晚買 2-9上嚟叫吓春

得佢係咋

到底有未呀

頭先睇仲未轉

琴日肥花原價放即刻狗衝左

肥花？

dcfever

屌好慘

Molamola

仲未轉

巴打你唔係24-1咩

係呀

希望今晚會轉

24-1 苦主留名

我

25-2 雖然差一日 都等咗成個月

你地係expected date前幾多日轉pfs唔俾再cut我仲未訂...

24-1 仲未pfs delay硬

我都係啊屌好心急

Lidar 搞到出唔到貨 可唔可以走LIDAR 然後平幾舊
/賠張gift card黎

24-1 pro max準備出貨中

公平咩

原來係Lidar

轉左PFS

Pro max?

Pro 買家失去了一切 🍎證實了這個消息

本來我今朝想訂 Pro max, 但看到送貨時間係 16-Dec to 30-Dec。但未有時間訂住，之後依家有時間想訂，但見到送貨時間突然早左喔，變左 12-Dec to 22-Dec。有人取消左貨？

正常 有啲人等唔到

咁應唔應該cancel張單然後再訂過

而PRO 就反而無變，依然係 16 to 30-Dec。唔通Pro 好用D？
我掙扎左好耐先決定買MAX， 睇依家情場情況 PRO 好似比較好D咁

24-1 shipped

Max好似有現貨

28-1，卒之等到佢地改到已出貨啦

24-1 pro 啲貨去咗邊

係邊間有？琴日我問左幾間 3， Smartone, CSL 衛訊 etc..都無。
唔通今日翻貨？

24-1 pro blue 128轉左已出貨

256 未轉

大金256

個運送期由21-28 跳 24-1
最後又跳返21-28

出到貨都算係咁

Shipped

恭喜

咩機? 咁快?!!

pro，之前係28-1，早2個禮拜改到24-1，頭先仲收mail到聽日送貨

一樣
pro256藍 processing

28-4 未L 郁

屌你老母 準備出貨都無

12 pro 金色 256 GB 換 12 pro max 256 GB 任何色

收到話出貨
想問如果派貨屋企有人可唔可以幫我收貨

前日順豐送上門淨係對電話號碼

聽人，遇到有個要對我訂單號碼

幾點派到貨

大金256 剛出貨

3點半

問世間出貨是何物

鄭州

OK

武漢啲fd

咁撚大整蠱

希望聽日到到

聽日會到 之前我果部都係呢到出

送之前早幾耐打俾你？

15分鐘前

1200了12 pro嘅大家pts未？

未

側田巴出貨未

成堆pro苦主 買部機等到2046

推到第三個post 應該有掛

你信念未夠，要入多啲aapl 先會有機

買起Apple 剩係整pro

推到2046

本身話最快21號到 結果20號就送到
開心地用緊

由準備岀貨中到上到手要幾耐？

Pro Max 3-10 Dec到，有冇機會早啲到？

24-1 留名
希望聽朝瞓醒會轉pts

無呀仲未轉

啱啱睇咗冇

幾時送貨呀

下 我24-1都未轉。。。

頭先打黎送埋去屋企

真唔真啊？

有機玩了

屌啊？！我11月3號訂，24-1送。宜家仲係處理中。。。

25號都黎 24-1 仲未出貨

你呢？出貨未?

大金256
21-28剛收機

屌12月11 有撚排

點解唔pick up?

何不食肉糜?唔洗找

細機點棍

你日日起身mon點都棍到部啦

早晚7:45 - 8:30都有機放
應該長棍點到棍到啦

24-1原來尋晚已經轉左送貨

師兄訓左幾耐？成個星期俾bot秒

1~8/12 都有排等

24-1 出貨未呀屌你

屌佢老母apple

屌 我都係未轉

Pfs 之後大約幾耐收到

依加送到去上海蒲東
有冇巴打有經驗幾時會到

我都想知 尋日轉完到依家都未出貨

通常今日pfs,聽日shipped,再隔一日就送到上門

係深圳都要送返上海？

睇錯左

想cancel

有冇人試過冇cancel order但係退返錢

我15/11落單pro max, 當日扣左數
但係今天check bank account 突然退左錢
明明冇cancel order
order status 仲係processing
1-8/12 delivery

我都係 24-1
128 pro 藍
一直處理中
幾時ship 頂

會唔會唔夠貨 退錢

24-1 成批貨係咪冇咗

唔L係掛

打上cs 問下

Same here 今日下午到左上海
有冇巴打試過同樣情況 知道幾時送到
Btw上面quote錯圖

希望聽日可以轉出貨啦
唔想1號都未到

我都係到左上海，我估最快都要後日

Pro Max 256 Gold 24-1
轉咗pts啦

Pro max 都出咗

Pro係咪冇貨啊

想問下幾點轉架

究竟apple 係幾點做嘢
我由朝睇到晚都未出貨

Ship去Apple Store係咪即係Pick-up

居然可以ship去apple store
完全唔知道嘅我

我晏晝4點幾check嗰時仲未轉

Pro 27-4 集氣27即日出
正面啲諗 冇黃mon問題 好過到咗但係又要換啦

又話今次部部都黃

你買果陣佢未正式扣錢只係hold左你信用卡limit
當佢一段時間都未出貨比你就會放返limit
到準備出貨果陣就會正式扣錢

囤積居奇

11.30預計送達

我之前都係咁 發貨前會扣返

24-1 準備變25-1

上海浦東機場添3宗確診

等左大半個月 等到咩mood都無

開始唔想理

開始成個痴線佬咁 做完手頭d野又拎部電話出嚟望下出左貨未

係咪全部都順豐送上門

一樣 成日f5 都係冇轉 心諗伏錯咗啲咩

做

3-10 Dec先送到，已經唔想理佢，到就到啦

最後今朝11點到手
10月31買

24-1未收到果啲係咪都係pro 256 藍

我係

專登係台灣買mon貼同case，運到黎個袋都就封塵

21-28
貨已到青衣

我都係
乜撚都到晒淨係差部機

19:17
快件在【上海浦東集散中心】已裝車，準備發往下一站

以前好似試過DHL

希望聽日到

11月3號落order 預計25-2號到
今晚仲係貨品處理中幾時先有機用

我分禮物呢
點解仲未ship

暫時睇落pro 24-1 冇ching 轉出貨

冇理由等到12月1 先有掛 真係要佢回水+賠償

點解大家都係大金256 大家都係aos 21-28變24-1
但我同事個部係深圳出貨
我個兩部要係鄭州出
琴晚七點出貨而家仲係上海

我都係 每十分鐘就睇一次

即係25-2要下個禮拜先

ching想問你係幾時轉準備出貨中

SAME....好ON9去上海把撚咩

睇黎28-5可以收收皮先 25-2都未出

巴打你行字有冇轉過？

24-1 pro 藍色！苦主留名區
我先！128pro藍，11月3號訂！dllm 一個月都嚟啦，轉都唔轉下

Same 準備左好耐都未發往下一站 hold咩hold咁耐

24-1 128 pro blue 送到

我都係11月3號訂 25-2

28-5啱啱轉左pts

呢到有無人係THE CLUB到訂機

咩機?

大藍256gb

係喎, 我啱啱 check 兩部大藍 512 都轉咗 PTS 了~

+1我部i7 就快頂唔住 成日彈apps

下。。。咁快

改過地址會唔會影響轉FPS架

係咪代表就出貨

原來係咁

冇

11月1 訂都未有

12月1日個轉有冇人轉左出貨

24-1。128pro都未轉

屌佢老母，256金原來21號，轉素左24號都算
琴日改左出貨中，但變撚左30號

Same arh

我都想知道 我琴晚都變左咁樣
但會唔會係因為到24號所以佢轉左字咋？

6 號訂2部金256, 原本24-28
之後轉左28-1
尋日又轉返24-28然後出埋貨
寫預計今日到

好在click 入唔係鄭州係深圳

點解6號仲快過3號
係咪太平洋藍冇貨

我係大機
6號先開始有得訂

大機可以上一頁
Pro先係真苦主

Pro 24-1 一直冇update

聽日先update啦有機會

希望聽日有update

以為轉咗啲字就好快轉出貨等咗成晚都未轉

屌呀, 我都係6號訂大機256金
又係21轉24, 之後變撚左出貨中但係鄭州要30號先到

ching 你覺得今日會唔會出
我已經等到就黎死

你係咪128pro藍？

12 pro 金色 256 GB 換 12 pro max 256 GB 任何色

價錢tg可以再傾

應該pro藍全部都未出貨

早知買黑色

為咗隻藍先買 點知等咁耐

真係藍色缺貨？

買其他色快d?

見唔到有其他色嘅ching 有講過 冇出貨

28-5 PFS左

大機？

係,大機

細機 冇曬聲氣

27-4 12pro金128 都轉咗準備出貨啦喎

24-1 pro 藍

每日一屌
幾時先肯出貨呀
屌你apple

24-1 大金256
起飛

2020-11-25 13:43
快件在【上海飛往香港航班上】已起飛
屌等左咁耐以為已經到左青衣

藍色細機已成condom仔

我老豆都係24-1 藍
剛轉準備出貨中

咁樣要等幾耐

嗚嗚嗚我都仲係處理中

轉準備出貨！

咁快 仲未轉

我28-5 黑pro 啱啱都轉左pfs
原本我半個鐘前check仲係處理中 巴打可以再留意下

終於轉左啦屌

我都係！
然後隔左10分鐘再睇就轉左pfs

我都仲係處理中
我都係大機

仲係processing

但我係256

啱啱睇咗 冇轉過

睇咗 冇

巴打

手足

gogogo

我轉咗啦~

128 是幸福的 256 等到變聖誕禮物

想要pro 256 白色自取禁極都冇貨

Pro 128 藍色 岩岩終於轉左準備出貨喇

屌 仲去上海 睇黎真係三十先收到

Aos 依加買有排先拎到

終於準備出貨

256？

128

256 成最大苦主

巴打 想問下你由準備出貨到收到sf單號要幾日？
因為我今日岩岩先轉準備出貨。128pro藍

希望我地部機 會係喺深圳運落嚟近啲

都係24-1大金
仲係鄭州

同你同一批
屌估唔到真係拖到就黎12月

1日

256又冇
藍色又冇
爛果
快啲跌落100

嗚嗚嗚我都希望

巴打收到機未
一樣鄭州送，岩到上海
想睇下仲有幾耐

未呀 我估聽日送 終於到左香港

As soon as the item is ready, we’ll send you an update.

準備出貨啦師父

準備好未巴打

你覺得幾時出

琴日已經係依句

苦主

今晚？

希望啦

由pts轉shipped一日搞掂？

同一班機啊巴打

幾時到我

有無機會星期五到

我27-4都轉左PFS
不過我係黑256

應該聽日到

咩機

大藍256

我都係3-10號苦主

兩部大藍 512 剛轉已出貨

想請問大家如果我填咗公司地址同自己住址 咁佢會送去邊

21-28 機已收

快件在【上海浦東集散中心】已裝車，準備發往 【香港總集散中心】
裝車？？？？？

24-1 pro 藍256 心已死

不嬲鄭州廠出嘅貨都係去浦東搭飛機過嚟㗎啦……
不過呢排浦東機場爆緊武肺

睇黎好多巴打都係呢水

我都係藍256
日期仲要後過你

28-5 pro256 睇完樓上覺得自己都係5號先收到機仲期待左咁多日添

通常上海飛過嚟係咩機？
Pro max?

我 Pro Max 今日出貨係深圳過嚟

又近左少少。。

shipped, 鄭州 dhlm

一樣希望聽日收到機

兩個星期前已經係咁 完未

我都係24/11 - 1/12
都係Processing

好似難d

25嗰批都未轉 12月嘅可以放棄

彩過你

巴打應該聽日收貨
我地呢一水就後日

128 pro藍色
3-10號 係未冇可能3號收機
等得好苦呀

有冇人係深圳出貨?

尋日深圳岀 今日下午已經到

個mon好正常

集氣一齊頭幾日收到機

Pro 黑色 128
預計26/11-3/12 25號轉咗processing 26號係咪冇機會收到

12 Pro Max?

已起飛

終於起飛！唔知聽日收唔收到呢

應該係聽日啦
今日到青衣 聽日派

本身寫預計送到係30號

仲想點牙

256細藍成最大輸家

咁就係早咗到仲想點

同你同一批

今日仲未收到？

早佢老母，原本係21號果批已經postpone左兩次

Agger

到啦到啦

好想今日收貨

細pro咁撚癲
已經排到19/12 - 5/1

尋日都18/12-2/1 喇

我都唔明點解細pro咁短缺

pro 512 大貨日日都有

快件在【鄭州】已裝車，準備發往 【大六項目營業點】

dhlm,30先收到

準備出貨中準咗一日都未出到貨

細pro256藍出貨未呀屌你apple
錢又扣咗, 想點撚樣呀

過緊data

細pro 同12 share 產線 因組裝一樣

所以呢
12都冇人買㗎啦
快啲整pro啦

應該聽日

無郁過
落地

2020-11-26 11:11
快件到達【香港】，準備發往【香港總集散中心】

留名

有冇ching 手足琴日pfs
今日都未shipped 嘅
Check 左好多次都未shipped

You are not alone

I know that feel

就算shitted都要鄭洲內循環多兩日

我24-1 128pro藍 25號準備出貨 當今日都未出貨 真係1號可以到我手咩

仲有我等我今日仲好興奮 每隔10分鐘就check一次email

飛過嚟應該3日內可以收到貨嘅
好過我仲係處理中

我都係10分鐘check一次
每次見都係pfs
第一次咁憎pfs

睇返大家既record
有唔少係夜晚ship
今晚要轉status

巴打 我哋就嚟有機用啦

Preparing to ship

超感動 下星期應該到手？

唔知禮拜六sf送唔送

應該送

有冇人知呢架邊到有炒價買 可以用信用卡

側田巴在天之靈應該好感動

胃信

洗唔洗會員？

有會員唔洗食炒價

胃信 有現貨？

pro max先係
pro會員都要食

我想買pro max 12金 256 炒唔炒都得

啱啱睇見到已出貨我地終於等到啦

Me too

Pizza 兄提一提先見到

仲要去緊青衣

3-12號仲係未有反應呀
每次見巴打們轉psy都會望下有冇我份
仲忙過炒股票

我1-8都未有 你等下先

睇嚟大家都係同一批聽日有冇機會收到呢

應該有啦 今晚應該會到青衣

28-5 啱啱終於扣左信用卡錢

OMG 24-1 細藍128 已經運緊去青衣 聽日有機用啦

啱呀！深圳出貨

祝咁多位巴絲打一齊快啲攞到機

1-24 細pro256藍
收到訊息shiped 27到

等得好苦呀屌

24-1 先啱
等到傻撚咗

等少你兩日

未試過買電話要等成個月
11號買 分分鐘10號先收到

pro max唔難買啦
係pro先難

3點望同而家望
差左幾百蚊

希望聽日會係最後一日做stalker
唔洗再每隔十分鐘就check一次部機到邊

真心癲
Case 都有齊 係差部機

12月頭嘅巴打12月先check

大家可以專心返工先

每日都覺得會有奇蹟出現

屌你公平咩

25同28都係今日轉準備出貨

睇嚟準備有大貨到

終於出貨啦屌

巴打你邊批24-1?

24-1 128pro藍深圳出貨

利申 24/11 - 1/12 貨期

24/11 - 1/12

即係25-2又要遲多一日

想問先達邊一間最高價？

訂5/12，提早可聽日可以去攞機了

差1日啫
唔好睇唔好諗

禮拜六唔送就唔止一日

2020-11-26 11:11
快件到達【香港】，準備發往【香港總集散中心】

我用咗屋企地址收會唔會再慢啲

到咗青衣

仲係總集散中心

聽日可以一齊收機了

原來收到msg 話聽日到

仲係準備中

郁都唔郁

星期六送到？

希望今晚收件 聽日到香港 後日到屋企

28-5 聽日收表示滿意好彩揀左公司地址

係咪又係大機

細pro黑128

同一班機

仲未有update

唔通3-10有機會早收機

gg 早左一日到，屋企無人收機一係等佢彈去同區服務站自取

終於到青衣坐定定聽日收貨

巴打咩色

金

到咗青衣聽日送到？

簽收要本人簽名？屋企人代收得唔得㗎

冇所謂

快件在【上海浦東集散中心】已裝車，準備發往 【香港總集散中心】
運送中

有冇收到msg話今日送 我未收到

有冇收到msg

無，但宜家到咗新蒲崗

好大機會今日有

冇 但係顯示派件中

終於來了！

我嗰件都係

眼紅了

1/12 有冇人pfs ?

畀aos 班友搞到個價跌咗

我都係

炒家可以死開

琴日好多拎住啡盒去ST

用家就冇機用

大家pfs到shipped係咪通常要1日

yes

512 又開左pickup
就黎諗住唔要部256轉512即日攞機算

已取消256 轉即日買512

但貴千七自己又用唔哂512 好似好on9咁
aos 5-12先送差一個星期

諗住用幾年。以後唔駛煩容量問題都ok 既

已經簽收一開機見到嗰mon黃到懷疑人生
好彩一熄true tone就無問題
祝福其他巴絲早日收到

機已收

點解咁快既，你係公司地址收？

最近收到機嘅 個mon 黃唔黃?
一直棍pick up 但睇嚟要轉送貨

屋企收

24-1 終於收到

我都收咗，以為佢會打電話黎

24-1 終於收到機

入唔到tracking個網

me2 diu

25號轉?
咩意思?

由處理中轉準備出貨

27-4 已收。
pro128藍。

有website? 仲係pfs 都未ship

終於收到貨啦屌

Pro 128 blue

24/11 -1/12

24/12 - 1/12 貨期

25號準備出貨

26號 已出貨

27號 收到

比其他巴絲參考下

me 仲未

岩岩check, 原來me 都轉左pfs

應該星期一先收到

我係apple website睇
都係pfs 應該收工就轉ship

2日先到

垃圾apple

部x就爛，個期係18/12-2/1
想問下番大貨 有冇機會提早出機😭

已出貨

深圳過嚟

+個1先

+1 終於等到

[member][member]

24-1 細pro 藍256

即係聽日會到

Wallpaper係咪iu

係 之前隔離post巴打share嗰張 想要？

same，深圳黎緊

好彩係深圳 如果鄭洲要隔離十四日先會用

我風景派

Btw 終於脫苦海

諗緊去邊度賣舊機

28-5 今日收貨 有冇人收左貨信用卡都未扣數

咁都比人負評 邊個咁憎周庭

我Xs 壞faceid 冇得trade

去先達放？

Tradegodee 啦

又方便 又唔洗睇人面色

睇下先

有冇1-8既人
仲卡左係到......
幾時會轉

根據24-1/25-2苦主經驗

好彩有大貨就應該1號轉準備出貨

慢就3號轉
4號出貨
5號到

5-12我諗等你地收哂貨我就差不多pfs

之前明明好多都第一日收到機

有排等

有冇ching知訂咗大機 3-10到 唔知會唔會3號到
因為見好多人講大機多貨啲

Android 狗出返去

正常討論都負評

大機 28-5, 而家都未出

唔好咁多FF 早D 瞓啦

我都係1-8
我估1號先有機轉

the same你地買左保護套同mon貼未?

已經買左幾個

而家經AOS買已經去到12月尾，送貨日期個range成２個星期，係咪多數都會頭１，２日收到

25/11 去SmarTone 買pro 128 今朝拎咗

我都係1-8
買曬mon貼同case

28-5，細藍256今朝已到手

24-1 細藍256

同ask

六會

深圳去緊tsing yi

我地同一車

本身28號
岩岩收email最遲30號到
星期日送唔送貨？

同車

希望聽日會派貨

1-8 細藍 pfs了

終於等到

8-15會唔會下星期出到呢

正常速度應該唔會

你地30號ship 1號收機就好

出左貨我仲要改順豐站自取
費是無人又遲幾日

我5-12都想早啲pfs 死左條心唔晚晚去棍

我今日都棍左成個鐘得個吉
唔棍了

見到人地棍到你又唔會心熄再去棍過架喇

你加油

棍到啦
原來12-28送

一早買哂mon貼同case
終於等到佢pfs

本

巴打 其實點改法
我都驚屋企無人收唔到機

我9-22/12 個range大到 希望早啲到

我應該會打去順豐改

原來有得打去改架
最驚屋企無人收唔到機 到時搞一大輪唔知去邊拎

一模一樣，點解我仲未轉

我收到機你就轉咖了

我都轉左啦

琴晚去cwb apple 攞機，去到話我已經攞咗機，嚇到我瀨屎，因為個張係即日訂即日攞嘅單，咁個staff叫我地打上hotline check下咩事

係我打緊嘅時候，佢地就話已經攞咗本身張單部機都真係冇咗，仲係咁問我係咪攞咗之類，屋企人攞咁，咁我話唔係要ID同email先攞到嘅咩，跟住就話要再check下先

佢地manager 就走過嚟話同事岀錯咁啱有個英文同名同姓嘅客攞咗，咁我就屌鳩佢話唔對單都攞到，咁就話盡快搞返張單，叫我等，但最後都話揾唔到部機，要24小時內覆返我

咁我前前後後都搞咗50分鐘，同條女鳩等冇食飯，仲要冇機攞，咁我問佢搞成會唔會有補償，manager 話下次再詳細傾，咁我都餓到仆街想食飯先

依種情況可以點叫apple補償返，又怕佢見我後生打發我就算

真係咁基本嘅對單攞貨都做唔到真係好嬲，咁大間公司

利申:自用，學生哥未見過世面

我好多年前都係cwb試過類似情況

本身淨係攞左第一單，再排第二單，精靈話冇我記錄，check左好耐話已經有人拎

精靈開始質疑我根本拎哂機但講大話想搏拎多次
我堅稱自己只係拎左一單，第二單係未拎到
我同佢理論左好耐，精靈直情搵實q捉我走

其實唔比拎機好閒，但搵實q踢我走，再加上精靈d閪語氣閪態度老屈我，搞到我喊左出黎
因為我喊搞到成間鋪d人都望住我地，最後驚動經理出黎，問我拎好多野check，check左起碼45分鐘先還到我清白

諗番為左部機搞到自己咁樣衰真係好on9，但如果當時就咁就算數咪姐係代表我真係有講大話搏大霧

嘩，咁最後點，攞咗機就算？

係，隻賤精靈深潛冇同我道歉
經理係咁同我say sorry話check到我真係冇講大話，查到有精靈出錯左
當年又係學生，乜都唔識，唔識比一星隻賤精靈

有冇人好似我咁，尋日depart咗就冇再update過

屌岀聲，有咩好建議俾下我

星期日唔會做野

你比左錢架喎，點都要比機你啦
咁拎走你部機條友有冇比到錢架？
只可以好似我咁企硬賴死唔走

明天等收貨啦

有冇巴打都係

Pro max 8-15/12，有排 手機殼5-10先到

17-31/12 12pro

我都係細藍256 1-8點解到依家都仲未轉status屌見樓上有巴打好似早2日28號已經轉左

你的樣子如何

可能訓醒聽朝轉呢

仲未可以

下晝fps ，tmr ship，後日deliver

眼紅中

28-5 今日收到了...

2-9 /12 仲係處理中

1-8/12 既巴打 有無最新消息

冇郁過

28轉左Pfs 今日都係pfs

等出貨

係咪一轉左出貨可以係順豐check下部機去到邊
呢一兩日check過 乜都無

送緊了

我剛轉已出貨了

8分鐘前已發車！

一樣
我想問點check

Sor 文盲

聽日到手

屌 想請聽日假係屋企等

你個部係咪都出左貨?可以track

出了
出左車了
諗緊聽日收定星期三姐

應該聽日到啦

等撚左成個月

walk in 胃信買左黑256max

3-10號肯轉pts 未

通常係轉pfs 前扣錢定pfs 完先扣

同你一樣都係3-10號
等到想死

我 2 號都未轉

1 號都未

比多廿蚊叫apple早啲出貨得唔得

我1號都未轉究竟幾時會轉

我係大機，係咪多貨啲，可以早啲到？

大機？我細pro 都出左貨

2-9pro仲未出貨嘅

12pro藍

同樣都係細pro 都未出

9-22都係出返去先

等我收咗貨，你就差唔多轉準備出貨

而家出貨會唔會早過expected date

same 11-23 早左入黎

我就3-10號。預佢最早2號轉pts ，3號出貨，5號到，好想今個星期到但幻想同現實爭幾遠就唔知啦

Pro max 256大貨

10號先到可能

11-23

後面個range好大 唔知會唔會遲

原價?

睇怕都要變聖誕禮物

有冇1-8/12仲未出貨？

Me頂佢個肺 希望今個禮拜內可以收到部機

Iphone大貨 任訂即日攞

同病相連越等越嬲

當然 仲有Citibank promo平500

聽日終於有新機用! Pro max有冇需要用鏡頭貼？
利申 會用apple皮/膠殻

早D睇到就好 聽日去PICK UP了

2-8快撚d唔該
等咗成個月

我咁樣會唔會等到下年先有貨

利申：今日先訂，外國巴

12 pro 256 處理中

pro 128 blue 1-8 仲未轉😭

今日買今日攞

我都想今個星期收到

1-8號仲未轉準備出貨嘅我 都想今個星期收到

理想同現實差好遠
2-9/12 仲係處理中

祝福你

唔通我地同一批貨

你地係咪都藍色 非藍色好似準時d

12pro 128藍

128 大黑

Same here

3-10都仲未轉
每日一叫春

今明兩日係關鍵

128細藍已收貨
1-8/12

1-8 細藍連pfs都未轉

原價收 iPhone 12 Pro Max 512GB Blue 有意請TG
Tg:
要有收據 原裝未開 Thanks

上面巴打收埋了

琴日下就已收

1-8 但而家2號啦.. 都仲未轉

其實轉到第一次status
無乜意外下3日內都收到機

我都未轉

最後一日會收到機架啦

3-10未轉，不過都好，如果下星期先送Wfh可以親自收機

1-8細藍啱啱終於轉左你哋應該都轉左pfs了

CLS,睇完你呢句我都check 一check 都轉左了

轉左大約幾耐到？

只係轉左"準備出貨中"
冇寫幾耐到,我估最快要後日掛?

2-8轉了

希望星期5收到啦

我想問星期六會唔會送貨咖？

之前買其他野會送

我見有人話過星期六都收過貨

終於轉左啦

3-10 幾時轉

8-15有排

官網藍色任棍喎

有咩？

我都等緊佢轉

Thanks 今個weekend直接walk in買先

冇walkin， 點都要上網訂先

邊到嘅豐澤？

轉左preparing to ship 要等幾耐先收到尋日轉左，今日仲未ship

肯正價加少少
想搵部12pro128gb現貨可以去邊買？
要落先達收？

3-10肯轉未呀

肯轉未呀

我都等緊

等撚咗成個月
想點撚樣呀apple

想請教下大家
我用開iCloud，每晚都有back up
琴日洗機之前再Backup多一次，
洗完部機再restore番
唔知點解啲WhatsApp記錄，唔係更新到最新，而係兩個禮拜前嘅紀錄
最最最大問題係我啲片同埋相冇晒，完全下載唔翻落嚟，全部灰色晒。但係啲文字記錄就仲有
點算？啲相好多我都唔係Save去Photo...

ICloud係 backup 你個WhatsApp嘅 backup, 可能你WhatsApp 對上一次Backup係兩星期前。

相你方面你試吓重新開機，睇吓得唔得，我之前都試過咁樣

已經試過好多次重新開機
連delete個Apps再裝過都試過
如果呢兩個方法都唔得係咪就唔得㗎啦

如果你WhatsApp無備份應該冇得救

節哀順變

有備份啊，備份去到11月尾
其實我而家可以restore番啲文字紀錄
係唔知點解啲相，錄音同埋片全部都灰色一片，攞唔番落嚟

啱呀出貨未呀屌

係咪未restore完呀？定你無backup 埋啲video ?

restore左一晚啦
我冇Backup埋啲video
但係冇理由相同埋錄音都冇咗
佢比我嘅感覺似係佢入面啲program crash左

咁我真係唔知啦

有冇ching 係xs mas轉pro max 感覺如何？
我仲諗緊轉唔轉好

iOS個Apple Store個app有問題？

訂iPhone 12 Pro Max想去門市攞 但冇得比你選擇Apple Store分店

其實豐澤同普通 store有無哂分別

豐澤買一定要你即場拆盒囉如果自用咪無影響

誠哥好小呃人嘅

整野都係 apple store?

岩岩睇 大機3-10 終於轉咗pts

唉 但買唔到。。。 想買金 or銀 但 嗚

細機都轉咗

我都轉左

2單大機 3-10 得一單轉左

姐係要星期一先收到機

快嘅聽日出貨，星期六到
但預咗佢下星期先到

俾我星期六收啦

佢唔使你10號收，你仲唔謝主隆恩
下次記得準時課金啦

多謝apple 即刻課金買AAPL

5-12即係冇機會5號有
3號果批連pfs 都未有
係咪缺成咁

3-10 有未呀屌

2~9 fps

我都pfs

肯出貨未呀屌

有冇人知12 pro係咪有排都未有貨？
喺smartone訂咗機好心急

我唔會想等
之前買xs都係等佢出咗一個月rock in

今日都未見轉....細藍128

3-10 pro 256 仲未轉

3-10，5-12照睇都係一齊下星期收貨

我都未呀屌
姐係星期六冇機拎

明顯係

Pro 3-10 未轉

星期六日無機玩

2-9仲未轉

會唔會等大貨到一次過先轉 我8-15 pro max

3-10 pro 128 256兩部啱啱轉左凖備出貨

收到機了

等送貨同等佢有walk-in 有咩分別

我都係 剛轉了

準備出貨中，即係星期一會收到？

我估前一兩日轉左凖備出貨嗰班仲未轉已出貨係因為等埋我地今日出嗰批 應該聽日出 星期一到

1-8/12 今日收到機了,係時候離開,希望大家都早日收機

收到email 聽日到
好感動

轉左了

啱啱終於收到email出咗貨

我無

pro 8-15表示
等得好辛苦

等吓啦，我心急到打去hotline 屌柒佢叫佢可唔可以快小小 正常下星期應該有咖啦

我細藍128

你幾號

我都想下禮拜就有

3-10

慘了

我尋日打完跟住即晚就轉左
因為本身2號至9號

吓有得咁樣打電話嘅咩

屌我8-15 聽日都照扮傻打去先

8-15彩你都傻啦，佢實答你最快8號

雖然我覺得佢係咁岩轉pfs 前打電話姐
本身2號同3號果批都轉得七七八八

等多幾日囉

想問係apple store訂等送貨，信用卡係即時過數定等佢出貨先扣？

hold limit,出貨先正式收錢

唔知點解home screen 拉落嚟個search 用唔到
一拉落嚟就會lag 機 有冇人知點解
利申：12 Pro Max iOS14.2.1

你8號先打啦

係咪唔想我前過你

同問
咁lam唔lam撚到信用卡迎新優惠？
即係假設我9號前要扣夠數
我之前落咗單但佢未撚發貨hold住咗limit
要11號打後先有貨

完全冇問題喎

有冇人3-10 仲未破處

轉咗pts。有冇人係今日收到？

唔知今日會唔會出貨

一係買左gift card 先，即時過數

請問幾時轉?

23號

星期六日會唔會轉出貨

我都想知

唔好on9 la

SF派貨中
等收4部小金

順豐收到

呢度多數人訂pro max定pro多？

Pro max早知買現貨

Pro 機就收貨

你未轉pfs 唔買多部pickup 之後cut 單？

毒撚大學生，無咁多錢

買咗兩部12比老竇老母，買埋pro比條女，張卡爆咗。

終於收到貨了
請問信用卡幾時扣數？
仲未見有記錄

收到sms出貨了 pro 128

星期一到

頂，係都要遲多兩日

到底幾時先有現貨

同一架車

2-9/12 今日收貨，開心使用中

係咪例遲3日個個都遲幾日咁
想換電話啊屌

4-11 pro 仲未轉pts

同4-11 pro 256 仲未轉

12-28 pro bk128 諗到佢有可能28號先到就頭都痛撚埋 部嘢已經壞壞哋

9-22 收到話你知

今日csl pro bk 128買到現貨
即場拆

有貨俾電訊商點解唔快啲出俾我

好撚驚 部xs琴晚跌一跌之後今日已經有三次突然間load唔到張sim卡 要用針吉張卡出嚟擺番入去先得

我睇左勁耐apple store都冇貨..
今日突然入一入cls問下
就有貨

聽日終於到，希望各位苦主早日拎機

真係CLS 你老味有貨俾電訊商買冇貨出俾我哋

其實真心想打過去嘈一嘈佢 不過諗深一層都冇撚用 聽電話嗰個都係員工無啦啦比我嘈又好撚慘

csl有得淨買機？
等左好耐apple都冇現貨

5-12仲未有聲氣

眼白白睇住出面walk in有貨 但為左食網上簽帳回贈 不惜犧牲等aos成個月

我都係12-28號，睇個款似我覺得佢28號先出貨

Pts左未？

未

係句野由上面變左下面

有啊 但要即場拆

等到頹

4號都未轉

正常就6號轉，快就5號

轉咗等兩日就會到

唔撚係喎，5/6號星期六日黎嘅，轉條撚呀

今日轉就後日有機拎

12pro 128 石墨色都有？

同問

11-24應該都今個星期收唔到嫁la 下個星期入黎睇差不多

9-22 好想今個星期出貨

問過3,4,5開始出貨果班未

有啊 藍白就好似冇

3-10 今晚有機玩啦

4-11 終於Pts
希望星期三收到

5-12 仲係冇反應 乜都冇轉過

8-15仲未轉pts

4-11 pro 128 仲未轉

pro定pro max缺啲
定冇分別

pro max 藍依家任禁

岩岩見到有一部現貨，要買就快

原來任㩒

pfs

之後仲要等幾耐先收到

4-11 pro256 pts

我諗快極都要星期三

我部pro max 轉左出貨準備中

我銀256
8/12-15/12
轉咗準備出貨中

唔通成個星期全部同一批到

12pro 128藍 8/12-15/12 仲未轉

8-15 pro max 藍，頭先收到順豐話送緊黎，但手機殼同mon貼係台灣未送到

Same
好心急

本身11-18/12 12pro max 256黃
今日出埋貨 聽日應該到手

same128pro藍 8-15希望一陣就轉pfs

幾多號轉準備出貨中架？

今朝就轉準備出貨中
黃昏已經轉咗已出貨

Ching真好

收到既ching有冇黃mon?

9號處女中希望聽日轉pts

部金色pro max 9/12 預計出貨

但今晚收到email 出左貨

藍色係唔係唔識轉pts

啱啱check左
8/12-15/12 12pro 256黑轉左準備出貨
有無ching知轉左等幾耐到會收到

啊啊啊啊啊啊啊啊啊

我仲未

好快會有 祝福好人

大貨
我個5號幾時真係ship
同8號同一水貸番公平咩

想問下呢到有冇人係Iphone 12 pro 128 GB (blue) 運送日期係12/12-28號？

me

8/12-15/12
Pro max 128 金 同 Pro 128金 都未轉

你覺得佢會唔會聖誕節後先送到黎啊啦

等得好苦

5-12 12 pro 藍色 256gb
終於轉 準備出貨...屌佢

12 Pro Max 而家好多㩒到pick-up
我本身訂咗係12-19 而家唔等了 直接㩒到部12 pro Max 白色256 聽日pickup

應該聖誕節前既好想用新電話
個case都送到了

今日好多貨可以pick up
其實今日係唔係可以 walk in

其實幾點會refresh
次次都睇唔到

細機有得任揀3個客量先話我知
大機上個禮拜已經大貨緊

我每日7:00-7:30會按入去app睇
不過我係睇大機
細機我無留意

大機可唔可以 walk in 先...

唉 其實想佢下星期送黎 但見到運送日期個range咁大 頭都痛埋

可以啦

有冇人你10-23/12

試下F5下，我啱啱睇pro max 128GB就 除咗金色，其他色都有。

個個準備出貨完都冇貨真係出嘅

請問有冇巴絲用緊iPhone 12 Pro Max 行緊最新iOS 14.2.1?

頭兩電池瘋狂倒水 好恐怖

9-22留名

4-11/12
尋日收到Message, 今日有貨收

金色好缺...

即係3個工作天有貨
唔知8-15/12個水係咪一樣
好心急

真唔真呀⋯⋯
如果係可以收工衝去trade in + gift card

上個禮拜先同同事rock in買咗部大藍

唔係呀嗎⋯⋯
今日收工去問下
我想要黑呀
藍色好似好多貨
無咩人要

11-24！等得好苦

8-15都等得好辛苦

細pro個個都等到發癲
大pro都已經大貨

禁左成朝個Apple Store App都仲係出Error
要靠Email條link先睇到個status有無轉

仲要撞正聖誕假真係唔知
不過我係pro 藍 256

屌我都係
仆街我部iphone 7仲要呢排壞撚咗
真係唔撚好俾部舊機知你要換新機好撚小器

我都係咁🤣

望就望佢真係聖誕前送到

準備好

same

Pro max 14.2.1

情況有點嚴重

好多apps同iOS 14.2.1唔夾？

用順豐送貨。。。。低檔晒

出貨喇終於

+1
應該聽日到

都係深圳？

Yes

可能部機啱啱第二日用
好多嘢要run 一run

+1
8號個水第2日就有咁爽

係5號黑仔姐

買電話買到咁委屈 真係值咩
真係畀著我以後都唔撚用Apple閪多過like

點解我12 pro 256 藍會唔同命

部19 iphone x
升左14.2 後柒下柒下咁

如果想呢家訂 12 pro 256 gb
會唔會再早d出貨

到青衣喇好緊張

9號肯轉pts未

Same. 銀色冇乜人訂希望會快啲

轉左我再上黎報告

我5號都7號先轉pfs 定啲黎喎

8號未轉

我都係8號
但收到sms一陣送到

8-15 12pro 128藍
已收貨

琴日冇收到貨, 依家放係倉同我講好多貨出唔到

想點

同一水 8-15/12
12Pro 256黑
已收機

8-15 12 pro 256藍呢

10-23 等得好苦

10-23苦等中
Pro 256 黑 藍 各一

11-24應該要下個禮拜

8-15 12pro藍仲苦等中 仲處理中屌

表示8-15 pro 128gb 藍等到j斷都仲係processing

8-15pro 256 銀表示開心使用中

8-15
128藍出貨
終於等到

同一批貨

9-22

你開住5g 仲要12小時內screen on time 有7個鐘
仲想點？

Pts左未

轉左status未

16號係咪太早入嚟

未 唔知要等到幾時 9-22成兩個禮拜

琴日見HKBN又補番貨, 應該快過AOS

8-15 pro128藍而家先pts

送屋企，貨已到

到左屋企

11-22 pro 256 藍, 完全唔郁

到

我12月12至19， 郁都冇都過

樓上做乜將啲S/N IMEI自爆

12-28/12 都唔知要等到幾時🤦🏻‍♀️

same 預左下星期先有 128pro藍

Same here
LM預收聖誕禮物

9~22 仲未有

9-22未郁過

由準備出貨到出貨要幾耐？
等咗成日

我都想問，岩岩轉左準備出貨

promax 真係快好多

有咩問題